討論中醫如何醫治武漢肺炎

天灸大法有無得諗

掃把掃肺

親 這個不行哦

親警察一口

準備學中醫 去觀塘狗竇幫D畜生醫治

要愛國愛黨

邊個仲敢笑中醫，用五款藥材就得啦

支那肺炎藥方：
薄荷（調味劑）、甘草（調味劑）、黃蓮（苦味劑）、干擾散、類固醇散（重量）

針灸會唔會再快D

中醫角度 邪風入骨
針艾驅風即可

白鳳丸，一次過一盒，一定得。

艾灸會唔會好D

係非時之氣引發時疫呀！

菊花茶

用內功迫d毒出黎

張無忌好似做到

中醫： 濕氣重